[多圖] 條女真係好撚正呀...

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

普通
csk_alison 正d

Csk alison無波無籮
但夠白滑同長腿

條女而家實同條仔係酒店瘋狂做愛

巴打好酸

個肚有紋嘅

不過照屌

一般貨色

屌 會唔會係咁多負皮呀
負皮既ching平時食開咩貨仔

真人好柒

相都好柒

真係好撚正

係咪排球妹？

真人見過未

係

邊係著裙

佢條仔定ex仲大波過佢
而家就打假波

蓋世寶？

一日未見過我一日都唔會信

好想同佢瘋狂試用岡本0.02

臭閪黎 屌過

你肯定佢白

follow左佢好耐
黑黑地 笑容好靚

大包米

D相

最尾果張正到

我屌

一睇就知你年紀細

放得個波上枱都係雞 個樣又唔係靚

有閪就係索女

我覺得幾靚
有follow開

最後一張似高海寧

樣幾標青 好過大部分啦
由佢未紅留意到紅咗 未紅前都幾鍾意 笑容好身材唔差
但紅咗感覺好造作 一尾想上位嘅感覺

平時屌開咩女

屌，篇文真係睇一次笑一次

咁正都話一般貨色
巴打屌開咩女？

點解呢d所謂ig女神好多都係矮+無波
靚又唔係特別靚

係高登邊有女係靚咖

有靚樣呢個優勢梗係盡量換好處啦
邊個唔想靠樣搵食

笑容 同堆棚形寅係恤界級

白滑？ 平時d相唔知p幾多
睇左條片先講 唔明點解成日有人成日話佢正

⼃就

嘩 你屌埋我個份...

佢讀緊邊間大學？

仲要用套?

咁都無波

照屌 塊面漲卜卜幾可愛

Bra黎架柒頭。 成日見到佢，其實真係唔靚

真人好正wor

正啊

135 flavia 246 csk alison 星期日起雙飛

邊位巴打

不要再說了

上年住hall成日見
講正 大把女正過佢

圖？ig?

呢條女咁多手
咁平都話大包米
咪又係港女一個

咁都有波？ 變幻球

又矮又肥又黑又殘又巢皮又假波

而家係咪有閪有ig就做得女神？

變幻球

痴線 無啦啦大波左

究竟有幾多青頭仔連bra同波都未識分？
著住件白T 墊一執就話大波

利申:a0

留明

asso升BU
娘柒味重
岀街成日周圍望有冇人望佢
恨做網紅恨到岀面

佢個friend Denise正過佢

佢又唔係明星 咁挑剔做咩

BU嘅人都知佢雙面人